有無絲打會著孖煙通

小妹屋企多數唔著

圖

依家D小妹有條撚?

有時去男朋友屋企過夜會著佢個d

以前有個女同學孖煙通當P褲著